早晨

笑什麼

早啊雞翼

見到你所以開心，所以笑

星期日唔駛返 係床攤緊

咁識講野
見我未

還好啦 無野做 都係9Fing

早你妹

Love u

好撚眼訓呀

扮緊工，你黎搵我

why

抵4

今日都要返咁慘?
係邊

屌你個制

98

屌你老木禁唔撚到錢

大西北

個問題係個制到